成日約你但傾計又hea覆係想點

成日約出來見面
但平時傾計都係hea覆
想傾得深入少少 一句唔知呀即刻轉埋話題
以為冇行啦 但第二日又問一唔一齊食飯嗰啲
究竟條友真係想認識我定純粹搵我打發時間

收兵

您男 佢女？

同你同一個處境唔知啲人咁係咩心態

掉返轉

可能佢唔太識搵話題 或者點樣傾計
但係真係想約你

即係點

係囉 搞到我都唔知傾唔傾落去好

咁應該點樣撓開佢把口

見面好多嘢講 但又成日on咗冇覆msg係咩料
利申 佢白已表